想挽返夢之歷險 但開吾到求救

我電腦window 10版本
Download完隻game
一開game 就自動重新開機~